肥絲大隻行開，日後由我肥鳩大隻領導連登

乜水？

本姓肥鳩
名大隻

唔係我老師

肥絲大隻專捉人錯字
我肥鳩大隻專寫錯字！

小學雞

jm9

日前呢？

得 你死全家先

真肥鳩出現了

肥屍行撚開!